介唔介意另一半成日同異性朋友wtsapp

佢本身都多朋友
有幾個女仔朋友應該都幾fd
無意中見到佢成日同佢地wtsapp傾計
仲要成日覆得好快 好似傾得好開心咁
其實我好呷醋
雖然話係朋友 但成日傾計我都會介意
我都知朋友唔係男就女 但真係想你保持距離啲
成日係咁好不安

On9有邊個會唔介意

唔介意嘅話係太大方定太on9

你當人另一半咋，
人地當你其中一個

呢個世界唔係男就女架啦

我無check過男朋友嘅電話
但係會介意 因為我好自卑 覺得佢值得更好

我都唔會check佢電話
只係有時出街會見到佢覆人wtsapp
果幾個名我見過好多次
佢話係朋友
佢而家成日一唔覆我 我就諗佢係咪覆緊人

愈在乎愈介意